著名球星中國夜場call廿女陪玩，3女上房玩成晚腳軟軟作賽

朗拿甸奴除咗好波之外，仲勁鍾意玩，近日佢去到中國踢慈善賽，就國內網民爆出瘋狂要求落夜總會，仲傳出「一夜睡三女」！喺網上流傳咗兩張相同一段片，相中細哨同幾位國內妙齡女郎合照，其中一張朗拿甸奴赤裸上身，身邊女伴着晒制服；而段片睇到細哨喺夜店飲酒，入面有唔少少女添。有傳細哨喺呢次中國勁耍大牌，為咗食Pizza要記者、工作人員等足兩粒鐘，認真曳曳！

細哨上個星期六（19號）到達寧夏銀川，為南美明星隊上陣鬥費高率領嘅歐洲明星隊，南美明星隊大敗四個一皮，但場波比數唔重要，細哨到國內似乎不只一個目的。大陸網民大爆，細哨一到銀川就周圍問工作人員，邊度可以搵到美女，之後因為要食薄餅，死都唔肯離開酒店房，連累記者同工作人員久候。跟手佢去到夜總會，據知當晚有20個少女陪佢玩，段片相信就係當時拍低。有傳佢當晚一夜睡三女，而該兩張圖片嘅其中一張，背景就疑似喺酒店房入面。細哨玩得咁盡興，難怪第二日落場冇表現啦。

球王真係球王

識玩

老馬識途

D女個樣好撚奇怪，有陣膠味

揀啲女全部同一個模啤出黎
玩三個同玩一個有乜分別

複製人嚟嘅

star wars咩大佬

women weaken your legs

比佢爬牙奶一奶

當玩緊三胞胎

抵你咁早收皮

叫雞好閒姐

賺夠仲做咩？

點解細哨好似睇相靚仔左

佢都好勁, 咁都無比三條女 既下巴 插死

唯一一個擺明叫雞都冇人屌的人?

佢專收錢過黎
玩唔玩都腳軟，點解唔玩